## 1. Як можна визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач?

Через объект події event

```
document.addEventListener('keydown', function(event) {
    console.log(`Натиснута клавіша: ${event.key}`);
});
```

## 2. Яка різниця між event.code() та event.key()?

- event.code Вказує на фізичну клавішу, яка була натиснута, незалежно 
від розкладки клавіатури або стану модифікаторів (Shift, Ctrl тощо).

- event.key Вказує на символ, який був введений в результаті натиснення 
клавіші, залежно від розкладки клавіатури та стану модифікаторів.

## 3. Які три події клавіатури існує та яка між ними відмінність?

keydown, keypress та keyup

- keydown Виникає при натисненні клавіші. Ця подія спрацьовує незалежно 
від того, чи змінюється введений текст у полі вводу.

- keypress Виникає при натисненні клавіші, яка вводить символ 
(наприклад, букви, цифри). 

- keyup Виникає при відпусканні клавіші.